[孝子]老母跌第4部電話落屎坑

諗住買部防水又耐用既AN機等佢過年有得玩電話
有冇巴打好心推介下近期有乜適合既AN機?

sony

htc u11 eye
3千有找
防水 仲有雙鏡頭

HTC u11 不過唔平(利申未用過)，IP67防塵防水唔防跌

HTC幾年前買過3部唔係壞WIFI就叉唔到電,
唔係好敢買HTC

xz1 xz1c

比錢拆咗個屎坑

咸水入機係咪一定救唔返?
係既話聽日搵人將條咸水管換做淡水

買部可以溶喺水沖得走嘅會唔會抵啲

係
一係屙落街，一係落街屙

可以跌四次
你老母遲d會唔會跌埋自己落屎坑

買條掛頸繩搞掂

地盤佬機cat41

落街屙無屎坑？

CAT 既3防機啦

nokia 3310
可能防到水
亦可能防唔到水

最緊要大部, 唔係防得水嚟防唔到沖落屎坑

犯法的

防水唔代表防屎水喎巴打

ip rating 唔計 海水/咸水

買條頸線實際啲喎ching

繩

佢係咪成個人企上🚽上面？
點解可以跌第4部

係咪因為馬桶隔離冇位放電話？裝個架會唔會好啲

拆咗個馬桶全家用貓砂盆

iPhone X

會俾人拉

個問題係你老母度

一係買Catapillar三防機
一係買Sony Z5(最後一部有手繩機)再加條手繩俾佢。

之前跌左都係樓主幫手執番部電話?

佢話每次都秒速自己撿返
決定聽日揀部sony機

所謂防水係清水，唔撚防屎水㗎喎

起碼可以用清水沖走屎水。

唔防水既機西水都即死。

Samsung A8+

叫佢去緊廁所唔好用電話

比定個心理準備你
防屎既機市面上未必有

你會唔會考慮買部ipad比你母親大人去廁所專用，就算跌落屎坑都應該掂唔到屎水。

不如買個保鮮袋裝住個電話算啦

叫佢專心d 去廁所，唔好邊去邊玩la

如果角位入可能浸到少少

iphone 7

裝個電話手機支架係廁所俾佢放電話

性價比實係Sharp Aquos S2，買高配靚仔d

CAT s41

改變下老母d使用習慣先係黃道

咁得返屙落街呢個答案